721恐襲暴徒有一年走佬 被打等警察執法反被控

黑警真係最低賤職業

講個笑話 香港法治

721恐襲

係喎，721有條白衫牛屎佬去左英國（好似係）

兩件

西瓜佬走咗去支那

指鹿為馬

咁似小學老師，同學a打同學b，先生問都費撚事ab都罰晒

你唔好相提並論
依家係幾百個暴徒有一年走佬
拉幾個 無一定罪

被打嘅反而不成比例被捕 加砌詞入罪